救市片暑假上畫 睇定吾睇？

去睇： 因為古天樂搞 話係幫電影界手足

吾睇： 有曾志偉 許冠文 張智霖 張繼聰 仲係林建岳酒店取景

.
我就吾會睇🙂 見到班偽人都想反胃

吾=我
即係你會睇？

有曾志偉 張智霖, 唔睇